dse得8分 真心求教

當然知道自己咩料，我讀BU都係讀佢個基礎文憑課程，我係想問Ive定BU會好啲，

CUSCS fd 都算易。我讀完一年去咗hkuspace

你有8分咁多
我得3分

fd 就冇所謂
上hd/asso 要睇你係衰咩
如果你英文奇廢
選asso會炮灰